想問問有關non-jupas升學既問題

想問下各位巴打 各大學2021既nonjupas申請開始左未

我見以往都係呢個時間開始報名 但係喺各大學嘅網站都唔見有得申請所以先黎問下

吓，自己上網search下都懶

唔識睇英文？

想問下non jupas如果冇交到申請費，遲d可唔可以再申請過